無聊睇到警謊記者會，發現一樣野，我地要學習

警謊記者會重點︰
前線做完野，後勤幫手補救加解釋！警狗都識不割席，點解我地要屌嚟屌去屌自己人？

最近發生太多事，好多事情我地無好好去解釋清楚，無好好利用，無做好文宣。和理非們有幾耐無做文宣？有幾耐無更新連儂牆？落街派傳單？宜家好大問題係勇武一路升級，和理非原地踏步、放鬆咗。

個人建議係，喺美國人權法有結果之前，星期一至五做文宣，星期六日活動，咁樣會比較有效率。文宣方向建議係

1. 解釋勇武行為背後理念，將行為合理化
燒地鐵出口︰阻止警狗由地鐵出口衝出嚟拉人。
破壞閘機︰對港鐵警方互相勾結，出賣港人，表示不滿，宣示立場。
制服藍絲︰阻止佢攻擊普通市民，保護市民
因為一般人只係見到表面行為，唔會深究我地背後理念，而理念一定要廣而告之。

2. 提升抗爭目標到制度改革，唔係獨立調查/撤回
我地抗爭目標係真普選，撤回條例/獨立調查唔係目標，只係手段/過程。宜家係好危險嘅時期，因為林鄭表面上已經讓咗一步，而下一步就係獨立調查！6月時我地目標係撤回，7月係追究警暴，到宜家，我地要將抗爭目標由獨立調查，提升到落實普選，先會係林鄭決定成立獨立調查之時，繼續保持抗爭！如果大眾仍然停留喺獨立調查，我肯定到時有一半人以上會收貨！而運動就會衰落。所以宜家開始要每日宣傳真普選呢個訴求，令市民知道只有改革制度先可以達到社會安定。

3. 宣傳、解釋美國人權及民主法對香港人有咩好處
好多市民唔了解法案，有說法係以為抗爭者想同香港人攬炒，所以會有所動搖。首先，香港政策法先會令香港攬炒！香港政策法有權直接取消香港特殊地位，令香港變成大陸普通城市，關稅優惠、特權全部取消，到時香港經濟會崩潰。
而人權民主法係
一. 每年檢視香港人權及民主狀況，有問題會啟動下面嘅制裁
二. 取消賣港官員及其家人之美國護照
三. 凍結賣港官員喺美國嘅資產
四. 為2020真普選設時限，逼使中共跟從
人權及民主法唔會制裁到市民，只會針對賣港官員，所以唔會攬炒！所以我地要支持！

TLDR︰
1. 前線做野，後勤補鑊
2. 即刻落街做文宣

Push

係咪個標題太衰

幫推

推

街嘅文宣真係少咗好多

6月︰撤回
7月8月︰撤回無用，要獨立調查
9月開始︰獨立調查無用，要真普選

其實係 唔好懶

身邊好多人都冷卻咗，得返幾丁友貼野

推！
其實一直要咁做！

自己區自己做

文宣補救！

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

呢d係和理飛都可以做到既野後
點解唔做呢

各區開文宣組啦，連儂墻好重要！
每次要一大幫人去貼，元朗荃灣就prefer幾百人

【民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

每人3張都可以做好多文宣

推爆佢

黑警D 解釋係謬論，學嚟做乜
好學唔學

得民間記者會係唔夠！

push

同意，班狗同藍絲有樣野係真係要佩服，
就係唔係去屌前線做乜做乜，而係將前線做嘅野解釋同合理化

燒地鐵出口︰阻止警狗由地鐵出口衝出嚟拉人。
破壞閘機︰對港鐵警方互相勾結，出賣港人，表示不滿，宣示立場。
制服藍絲︰阻止佢攻擊普通市民，保護市民

呢啲係真相！！！

推推推

PUSH

不如咁講啦 佢哋贏在冇良知 我哋輸在有良知

其實我都有相同諗法
文宣既作用之一就係做前線backup
等佢地可以無後顧之憂去戰鬥

呢樣真係要學

Tui

good post 推

巴打搞革命定請緊食飯？

光復香港

我會做好文宣！再出去行街！

唔算，已上熱門

1

邊個同邊個做愛關我撚事？
我要真普選呀！！

好文必推

得LIN登仔先掛住屌自己友

推
終於有人講
我一直都諗唔到點樣同大家講呢一點

幫推
終於講實際野唔係淨係鳩up就輸就輸
屌你老母

真 講團結啲狗真係世界第一
人無恥便無敵
大家不妨再推高自己條底線
依家又唔係去到搞啲無辜嘅人

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

依啲先係不割席！

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

我兩日前想打類似呢篇文

大sir 死攬前線狗，咩都幫佢地兜

和理非一定死攬勇武，核也不割

推！！！

其實一直都係三毛/popo屌

同意

其實運動開始時都係咁 文宣勇武互補不足

到依家文宣反而不足 連登有大量三毛帶風向

我地做野後勤唔割已經偷笑

死攬唔係喺連登開PO，係要同市民講
自己同自己講不割席係無用

文宣組出動！

返公司print野

Agger

Pish

第一點好認同

好

正經野幫手推

學警賊死兜一定死硬，損害示威者影像

唔洗去指責前線有咩錯
補鑊文宣係第一時間要做嘅野

85三罷前都一路做緊
最近係分工同行動都回緊塘

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

yes

解釋點解要咁做

推 長期抗爭必需

一直都應該咁做

唔係啦

一直都有講架
不過班和理非少少火少少暴力就驚

唔知做乜9
邊度黎咁多潔癖

做法不完美，但可接受，要改善

所以要做到6月個時咁

ok連儂

不割不篤

好多連登仔 唔上場
淨係係冷氣房diu前線

話你地呀 仆街做文宣好過la

燒地鐵出口︰阻止警狗由地鐵出口衝出嚟拉人。
破壞閘機︰對港鐵警方互相勾結，出賣港人，表示不滿，宣示立場。
制服藍絲︰阻止佢攻擊普通市民，保護市民

講事實唔同死兜，要分清楚

呢個真！！！！

P牌仔照推

【論述】絕密流出！唔使需再流血，「和理非」聖經

推下自己post

必須推

pish 好野要學

只有一點想糾正
唔係將行為合理化
而係講出行為嘅合理性
因為要「合理化」本身係指嗰個行為「不合理」，先要「合理化」

唔好用“行動合理化”
係“解釋”返比大眾聽

913 中秋活動

好彩推到上熱門

推啊

絕對要大做文宣，要多d人一齊先有用同安排

好！我太激動姐

文宣

做做做

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

我地幫前線解釋係要經過醫生律師老師去fact check同埋接受
唔係小學畢業廢老同埋扮訓既既得利益者

人無恥則無敵

真 要幫推 聽到好撚多人屌做乜要搞鳩黨鐵打爛啲野好撚多所謂中立都唔撚明

抗爭 AI mode 自我學習開勳

Push!!!!我地做每樣野都有意義

不割蓆

身邊識既和理非差不多到退場邊緣
反而唔多出聲既仲堅持下去
識個和理非尋晚仲追左成晚港姐決賽
痴撚線

沙田新城市最撚勁 每日都有新文宣

和理非要升lv.啦

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

終於有人講
成日做完野聽到最多就係

點解XXXXX?
做XXXXX有咩用？
點解和理非又變勇武？
點解唔散？

聽完真係有啲灰

呢個真
認真推

撐

講得好

推，希望有文筆好嘅兄弟姊妹幫手寫返份針對黨鐵行動宣言，為行動正名

支持

有道理

民記解釋緊，大家可以拎返份稿睇

黑警永遠都唔會割蓆
值得香港人好好學習

推！
sir, this way!

有道理 推

推!!!!i am ready for新一輪既文宣攻勢

民記做緊

呢個係建制常用 。。同伴做成點都支持

支持，好意見

推 第二回合開始 將主題轉做 重啓政改 我要真普選

（和理非路線）我覺得依家要全力文宣搞個屬於香港人工會，令有意參與罷工既人入哂會先，再組織發動一次類似5/8大擺工

只要人夠多就力量大 到時擺工唔驚秋後算帳先可以越來越多人，到時開始一擺就擺二日 三日 咁樣升級。

（勇武路線） 發夢自從大水馬圍哂極權建築就無左目標 開始失焦，即時開始不圍狗屋 但升級可以加大力度發夢拆黨鐵直至交出CCTV，破水馬攻極權象徵 ， 發展地下革命行動（私了狗官 建制 藍屍 Pope)

一路係咁講
然後一路都話連登最淺黃
施吓魔法已經要捉鬼
反而見到facebook大多數人幫手兜/解釋

好波

無錯，不互屌，只互補

乜撚野合理化勇武行為？ 本來就合理嘅事可以點合理化

講左幾多次叫勇武做乜都得
你係前面殺狗我都會文宣囉

岩呀

p

合理化

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

其實facebook/twitter好正常，好多人解釋
連登係一個自己友基地，其實唔需要解釋，重點係互相討論

p牌推

見到江狗謝狗攬前線，我地要學佢，不割

推 思維唔錯

因為人地真係做到不割蓆囉
和理非可唔可以唔好再捉鬼同評論係咪過火

解釋行為嘅合理性！
在下太過激動，請見諒

文宣要人 twitter要人

真係
一直都希望大家做到呢點
出面好多人唔知
甚至有啲連登仔都唔識

我一直都做緊.....同身邊既人

今日成個連登熱門廢PO出左成日
終於見到個有質素嘅PO了
樓主支持你

文宣！！！！！！！
和理非感謝勇武

前線冇做錯到!!!!!

大大力落街做文宣啊

我無嘢講

其實嗰樣我日常都做緊
加固返啲淺黃嘅思想

但係認真
我係真心認為前線係做緊嘢保護其他人嘅
只係幫佢哋好好表達返佢哋嘅原意出嚟

啲畜牲好明白一樣野就係法不責眾
衣家全部警隊都亂鳩咁黎 根本無人會郁佢地
唔似當年得少部份俾人拎出黎交數

推 好多連登仔坐冷氣房屌鳩前線
冷氣軍師你唔落場就幫手做文宣啦

尤其贊成2嗰段
你睇好多懶開明保皇都開始將訴求limit咗落獨立調查委員會

一直係 Twitter 做緊

+1
講左好多次
前線決定 ＋ 文宣幫手拆

推多次先

前後齊心

推

我要真普選！

can’t agree with you anymore

咁點樣做文宣好呢？我地需要新手法

大膽建議派紙巾呢個mini連儂牆2.0，再聚集民意，補己方血

形式：周街擺，任人羅
包裝：參考香煙形式，「縱容政府可引致xxx」加搶眼圖片 或 長輩圖style 「你知道嗎？你支持的政府正在出賣你」

好處：
1. 成本低
2. 有新鮮感
3. 宣傳內容可靈活變化

壞處：
1. 比人屌唔環保 （解決方法：膠都費時比）
2. 比貪心既小狗成箱羅晒就渣都無 （解決方法：未諗到）
3. 生產步驟多，包裝人手要求多 （解決方法：號召一人買三十包現成紙巾, 文宣圖上google任download, 再配合改裝教學）

支持既講下點做得好d, 吸引d
反對既一定要講低你既反建議

exactly

同樣諗法 全力支持

屌你呀
唔推唔撚係人
推呀

不割蓆 不分化 不譴責

我同意！

支持
槍口一致對外

岩 推 反正已成定局 盡最大努力洗白自己！

推 唔好再割啦

我地冇本錢割啊

認同！！！！

方向正確 要解釋比人知我地做緊咩
我地自己知係冇用架
佢唔係你 佢唔知我地諗咩

好同意 推

好想點解我地唔播返d片，佢地d惡行，仲可以証明到佢地cut前cut後

真,好重要，一定要解釋返

Ok 吖
又唔係寫報紙標題
吸引到大家認真睇便己足夠

街頭放映會要繼續

平行世界？
次次集會遊行果晚都有人派傳單

連儂牆少咗好多呀手足

Tuiiii

樓主提供嘅理由其實可行 唔係歪理
同埋核彈都唔割

其實不嬲都有文宣組幫手補鑊
好似七一攻入立法會
大家都有即晚做起文宣
又有手足幫手第二朝打上電台導向輿論

Push
樓主方向正確

fb文宣都要
立場咁多人睇，文宣圖點都post少少啦唔好太多同重複

係
諗起前線打完番到黎仲有人叫前線解釋點解要燒站

先唔講其實一路都有post解釋點解要行動升級
但最sad係返到黎第一句唔係辛苦晒 而係"勇武做乜要XXXX?"

樓主想建立勇武大台，想成個地球為勇武而轉！

推呀推
不互屌

要一條心, 香港人加油!

講得無撚有錯

up

第二點好同意，無普選前提嘅其他訴求都係假妥協！如果有獨立調查委員會，一定好多人會收貨

pish

支持支持

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

True

推
呢個先係正確態度

樓主突破盲點，警方幫佢地手足解釋真係好落力，不過，don’t make fake news

我覺得要印多d文宣派街坊同貼牆，始終唔係個個都睇連登

其實不嬲都要係咁
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

其實6月講到呢家
但香港人真係要提住提住 希望大家唔好忘記
我地文宣係負責補鑊同解釋

Push 英文好的巴絲幫忙翻譯

真！！！！！

連登其實好多人都冇睇
有d睇tg fb ig 佢地只會簡一樣黎睇
而落街文宣 街照 傳單 都可以比到佢地最直接既信息傳遞
好有用

有道理，推

推推推推推

收到 而家做！！！

堆

推呀

岩!!!

推喔

721 831

做緊要繼續，未做要開始做，唔會嫌多

推
文宣要人

連儂街！！！！！

推推扮

最緊係 自己區自己做
幫手睇水 幫手印 幫手貼 已經可以分配得好好

TLDR

文宣真係好重要

要學習，繼續做好文宣

真 幾荒謬都照兜 講100次成真

如果返工唔得閒 可以係公司偷印
再拎比手足去貼 都可以成立 又幫到手

加油 自己區自己貼

正評

其實仲有班人做緊 不過少咗就真嘅
出嚟啦痴一貼十

岩

舊文宣記得要清，成幅牆甩甩離離搵鬼睇

推！！！！ 好有用

推，文宣呀！

啱，整下文宣講下點解爆地鐵 會多好多人支持

推
黃絲太正直
藍絲同狗都專恰女手足同細路
我地都要打弱點

行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘
行為合理化 拆你黨鐵閘

推，大家真係唔好再屌同路人

吓吓自high喺到做柒嘢又要我地補飛 家陣你班勇武係大台？

冇錯 解釋同文宣交比後勤 前線唔洗擔心呢d

只有前線後勤
和理同勇武係用黎形容活動
無論和理勇武都可以有前線同後勤

啱

唔做都做左，仲屌黎屌去對件事有冇用

柒左要補獲，番過工都識啦

岩呀！

有無人知上水去粉嶺去到邊

我哋欠勇武手足實在太多

pishhhh

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

721
811
831

推 之前轉載左篇文其實都係講緊一樣嘅野
講得好中！倫敦人妻：輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場

成日喺公司偷印

好文Push

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

冇錯

岩呀 我地有我地做既野

Push!

李狗 江狗 謝狗
佢地全部講大話 作故仔 唔眨眼
講到好流暢 好似好真咁
以假亂真
大家要學習下

認同

同意&pish

backup勇武

連登仔日日俾人spin哂去d rumors度文宣組唔講以為解散咗

我愛勇武
和勇團結

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

一齊幫前線手解釋

民間記者會絕對可以發揮作用！大家SHARE開去

我要真普選！！！

Agger，我哋要一齊文宣

不分化不割蓆不譴責 人人都識 但係咁唔夠
樓主講得岩 狗都識前線做野 後勤解釋
我地一樣得 ！！！解釋比市民聽
我地破壞係有原因 係做得岩！

推呀 呢個勁重要

其實文宣組而家再係連登出post冇人理
Post完或放tg又冇人會print出黎貼連儂
然後自己做埋去貼有手足會撕走
可能太曲線自己人唔接受
真係有啲灰
明斬人大家會驚
咁各區可唔可以keep住自組每星期一日貼牆日 男手足帶定護具去好冇
好攰呀 一個文宣做唔曬咁多野架

勇武後一定要有解話
唔好俾藍屍借機作野

大大力推

Agger 唔係個個人都知前線手足做緊乜

幫推。

大家個革命AI要reboot!

嗯，後來見到以下呢個post🙏🏼

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

咪玩啦,七月已經講緊要真普選啦

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

非常同意，不割蓆講咗咁耐都未完全做到，前線真係好心灰意冷架

推爆

唔係第一次咁講，但暫時未有人用呢個方向

而家急需文宣
聽日print返啲貼出街先

終於有人開post講文宣

今日自己一個拎住支3M噴膠係到邊行邊癡文宣

希望大家快啲加入文宣

幫助前線勇武手足回氣同解釋所有行動

有興趣印文宣

快啲入文宣tg group

⚠️反送中 文宣谷 Channel⚠️
🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文：
@hkstandstrong_promo

International Channel：
@hkstandstrong_promo_int

文宣組 直播台 Live (24小時即時)：
@hongkongstandstrong_live

Channel 投稿：@hkpromo_bot

設計谷聯絡： @mt082855

傳媒聯絡（揀一個報）：
@thankqqqqq @the_mistborn

九品芝麻官！死都講返直

到今日我都好感激前線無同我地割蓆
多謝勇武，他朝煲底相見，我想攬一攬所有衝衝子，因為有你地場運動先可以走到今日。(利申: 絲打非hehe)

和理非，勇武，文宣都係好重要既崗位，大家一齊努力戰鬥落去好嘛？我地一定要贏！

因為開左學

我覺得樓主講得好啱

沒錯。唔理想。可改善。

岩 要和理非 冷氣軍師幫手解釋
前線先可以放心放手去做

十月一日，覺醒嘅香港人面向旗桿肅立，黑洋紫荊旗徐徐升起，眾人唱嘅係《願榮光歸香港》

核彈都唔割

——————

【國際戰線】 （跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

//我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」，麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇//

岩 連儂牆真要再整整佢

推呢個

係驚左至真

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

智慧post

612 721 811 831 903

推左先

我都諗緊，學警謊

反抹黑

推推推推推推推

岩！

Popo 真係
核爆都唔割
齊上齊落

勇武做埋d on9野，點解釋到？

例如：整壞晒地鐵d玻璃，令我地反思政府透明度既重要性

將d垃圾放到周街到係，就話我地廢物利用做路障，係環保既表現

勇武唔該你做d7野之前，幫手諗埋解釋，我地文宣最多幫你打上網

同意 覺得依家解釋前線既手法既文宣唔夠
以前仲多d

沒錯

講得好！不割席！不分化！

加油呀

概念正確 但係叫解釋 唔係補鑊

推推

好POST

其實一路都應該咁做

對家最驚見到我地團結, 大家明唔明

有point

agger

呢個明明就係最易而做人人都做到既文宣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

呢個過分咗，理由唔夠合理

爆玻璃︰加重港鐵、政府營運成本
放路障︰阻止警狗推進亂打市民

支持
應有態度!

推 一路都覺得要係咁

總之唔好打平民、搶掠都解釋到嘅

推！

ON9 警謊會都要學 你無野下話

推一推

推

一早要咁做

有樣野真係要同班廢老藍絲學
佢地明知假既 炒車 錯既野都唔會割

無錯，我地就係要做前線後盾，幫佢地處理輿論，唔好要佢地綁手綁腳

推推推推

推 打緊仗唔係互屌嘅時候

我地要團結過敵人先爭取到一線生機

向敵人學習

我都覺其實真普選先係最重要

大約係咁，大家自己整同美化啦

Push agger

岩啊！！！！！

兄弟爬山 各有各做

最貼地係大家都身體力行
口耳相傳同身邊嘅人去解釋
一傳十 十傳百
目標係令100%香港人都係我地陣營

藍絲優點

推
呢個方向唔錯
和理同武勇更緊密合作

講左好多次
前線錯唔緊要
後勤文宣就係要負責幫佢地cover

推
大家可能覺得民意基礎足夠 鬆懈咗
唔好鬆懈呀！

推
要出番啲長輩圖

同意，push

真 對方咁識用大話解釋
我地唔可以輸呢方面
要令負面嘅嘢解釋到變正面合理

極之同意

一言驚醒

啱！

要長輩圖呀，文宣組好耐無整喇

連儂牆
做野呀各區街方

好同意第三點宣傳法案嘅好處
絕大部分中立都係經濟動物

冷氣軍事唔該做多啲啦
Twitter要好撚多人呀
唔係喺電腦前打幾個字就會贏架

Пусх!

不割

無錯, 邊一邊先出現割果一邊就輸
不割 不分 不篤

星期一至五做文宣，星期六日活動

Cant agree more

幫手推

鏗鏘集

其實岩架
就算有狗差啲打鑊個記者
都即刻有啲扮善良既狗出黎解圍

離題
但幾岩

星期一至五
文宣

推

聽日即刻做野痴文宣！！

831

星期一至五
文宣
Twitter戰線要加強

好有道理

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連儂區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

光復香港，時代革命

應承我，
聽朝印文宣，聽晚痴。
每人三十張。
圍狗屋都敢，痴幾張紙你地唔係淆下話

就好似D狗叫我地問PPRB
勇武一樣可以叫人問和理非
但和理非一定要輿論戰上保護勇武

文宣繼續做 ！

tui

pp

一定要學

推比民記睇到

屌 其實以前不嬲都有做 係依家懶左啫

繼續做，一齊做

啱啊，可能大家都好撚憎個四眼er sir 但呢排有睇開4點live，無論任何指控佢都會撐佢啲手足，任何問題佢都有本事去澄清，無論任何錯都係示威者錯。
呢排睇完終於明點解警隊會搵呢條撚樣出黎，一流嘅盲撐隊友，永不割席嘅典範

推 一條心要贏

真心呢樣最緊要

民間記者會應該接住勇武既行動之後搞，盡早幫手解釋每個行動既原因(未搞得切記者會之前可以出張聲明)，eg燒地鐵出口係為左阻警衝出黎。

lennon wall

槍口對外，對外發佈會一定永遠是對的。
檢討批評對內嘅，就家醜不出外傳。

好文要推

Pish!!!

一直都要係咁， 只係好多道德撚唔識進化

闡明動機好重要

不分化 不割蓆

不嬲整電腦、伺服器既機構都係用呢個策略架喎…

一齊不割！要做到鬼都不割

Up

講得岩

Arm ar

手足做野

612 721 85 811 831

推
對家步棋點行我哋就點行
實無死

題外話
我老母成日同師奶講：啲後生仔破壞地鐵係因為唔憤氣，成日俾警察打，後生仔打既係死物，點壞都係死物，宜家佢地有份交稅。警察打既係人，會死人架！（可能佢唔知過中原因）
大家可以從呢個方向諗

自己區自己救
Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推 完全同意

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

文宣幫拖！

人人都可以係手足嘅PPRB

即刻落街先

唔係呀,好過標題黨

求文宣組tg group link

721唔見人，831打死人

認同 推

成日做嫁啦
番pt同啲廢老嘈
佢地話示威者扔汽油彈呀

我轉個頭就搵番腰帶有槍果張相出黎

佢地話示威者打人
我轉個頭又搵臥底打人果段片出黎

佢講啲咩都好都要駁佢老母臭閪
唔洗理合唔合理
講左先
一次唔夠講兩次
兩次唔夠講三次

（講到pt無朋友）

光復香港 時代革命

前線做完野，後勤幫手補救加解釋

認同，加強文宣

唔係補鑊 前線從來都冇做錯 最多只可以話不完美 可接受 可改善
後方和理非係時候幫手解釋 係解釋！

唔好答「你問返PPRB」就得

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

特別係第一點！要等街坊知道我地武勇手足係出師有名！

冇錯！
我地要學警謊
正如PPRB 知道前線警做乜都唔割蓆，
我地都一樣，
前線勇武做乜都唔需要有後顧之憂，
問答環節我地和理非幫手應對，
絕不離棄勇武，
辯論交比我地
兄弟姊妹各自爬山，
一齊努力

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你哋自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限喺連儂區。
運動要有新鮮感，你哋日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵啲新野，重新吸引返大眾嘅attention 。

振興本土，打擊紅資

［對準政權］我諗我搵到出老解嗰粒掣

文宣有時跟唔切勇武....

推啦

爆黨鐵同set rb都仲解到
放火真係唔識解,之前話放黎撤都仲明
到而家放完唔走好似螢火晚會越燒越high
尋日仲要燒埋站口,我唔知對外點撐
今日俾班淺黃問到口啞啞

應該要考慮停下火魔法玩其他屬性

推 文宣好重要

唔排除警察喬裝示威者挑動情緒的可能性

支持前線作出嘅一切決定

點解靜係得班狗分化我地，我地唔分化番佢地？？影響番佢地軍心士氣

放火＝阻止班狗推進
睇返觀塘d片路障根本阻唔到班狗推進
因為真正勇武會還拖既係極少數
求其一隊防暴都多人過佢地
但火魔法一出成隊畜龍同防暴就要向後退保護所有示威者全身而退

推！！！！！！

推
好多淺黃都問我點解要搞地鐵

推唔郁

唔好屌自己人，兜都要兜掂佢

有好多人唔明點解破壞地鐵

再推

Agger
態度正確

班警察咁仆街啲藍屍都從來唔會割蓆
咁點解我地要割自己人蓆喺度屌來屌去

因為有班人想我地輸

兄弟爬山

勿忘721 811 831

「人權法」主要係美國可以取消舔共賣港官員及其家人之美國護照，可以凍結佢地喺美國嘅資產，連佢地係全球銀行開立的美元戶口亦要取銷，實為港人抗爭的犀利武器。

推
最近連儂牆同文宣都冇咩聲氣
係時候文宣再起啦

光復香港
文宣再起

agger推

講明先，燒山/恐怖襲擊一定割席

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

必推

推

但我呢個post嘅文宣都唔係好足
唔夠美國人權及民主法好處 同埋 解釋類/拉攏淺藍類
整緊
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

快手整左張
幫下眼同埋spread開

叻，適時檢討

文宣呀
星期一貼野

唔敢做勇武嘅又想出一分力 去做文宣！

星期一貼野

其實警方講野係有一套，佢地都係渣緊警方原則，保護自己伙記為大前提去講返件事學野啦

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心